如果我畀你屌, 你屌唔屌?

?

屌！突個屎眼出黎！

問下岳不群

搵英泥封左佢算啦你

做咩咁睇唔開